(突發有片) 揭發中國五毛軍團地下工場!!!!!!!!

有片

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

Cls

大陸人 是野獸

on9

第一張係韓國音源造假新聞相 電話全部播歌

冇分別架

今日幫韓國做打手

聽日幫中共做打手

佢地接job做野，有錢就做

之前揭發過國安外判d job比科技公司用黎scan人樣同做網絡打手軍團

old news, 淘寶有得買like，留言貴啲

Youtube同Yahoo啲likes係咪都係咁刷？

五毛與牠們的產地

群控

好耐架啦，奇怪連登冇人咁玩

老翻碟工場咁